慳妹冇補錢買商務艙 林志玲坐經濟艙被拍醒影合照

台灣第一名模林志玲不但樣靚身材索，原來還是一名孝順女！有空姐向台灣《蘋果新聞網》爆料，指多年前曾目擊林志玲將商務艙座位讓給媽媽，自己就去坐經濟艙，不介意被乘客認出。
據爆料空姐透露，當年林志玲已經成為名模，那天她和媽咪搭飛機出埠，由於只有一個商務艙位，林志玲就讓給媽咪坐，而自己就坐經濟艙，其間她休息睡着了，竟然有一位乘客上前，「稍微有點力道」地拍醒林志玲，要求跟她合照，當空姐上前了解時，林志玲已經被拍醒了，但她沒有擺架子或生氣，還禮貌說：「好，你可不可以稍等我幾分鐘嗎？」之後林志玲就走去補妝，出來後更面帶笑容跟乘客合照，空姐勁讚林志玲的EQ好高。

至於當日林志玲為甚麼沒補錢坐商務艙？據曾跟林志玲合作的工作人員透露，她曾在06至09年擔任某航空公司代言人，13年曾出席該公司活動，所獲酬勞有部份是免費機票，包括有限期的商務及經濟位，相信那次是志玲跟媽咪去旅行，可能經濟位機票快到期，加上她是慳妹一名，所以沒補錢坐商務位。

網民都議論紛紛：「EQ很高的藝人…希望她能繼續發光」、「她個性似乎真的不會拒絕別人…… 希望感情有個好歸宿」、「志玲姊姊是真正的人美心更美」。

假過周潤發

識唔識幫自己傷口縫針先

如果坐係林志玲隔離,實扯足成程
仲要成日忍唔住去廁所打飛機

她個性似乎真的不會拒絕別人……

緊係即場打射落佢塊面啦

擼女人

邊個坐隔離

而家又老又殘啦

郭文貴話佢係大陸官既肉便器

其實有邊個唔係肉便器，D官殺人放火都得，點會唔玩女明星

唔怪得會淪為有錢人高官既萬用級肉便神器啦

搞到4張幾野都冇人埋單

又話合照?
po個人地訓緊都大力拍醒人要人同自己合照既自私精出黎啦

好似無咩聽過佢大牌黑人面既新聞

但係有臭狐